［有片］港男關雲長上身三回大戰七尺南亞裔電鞭奇俠, 勝負難分 !

勝負難分？

未睇

垃圾南亞狗一下就訓低，又有位俾ust 南亞仔博同情了

當歐洲長劍咁舞 一下Ko

人地拎碌野打 佢拎條線

點解呢啲片可以咁好睇

佢嗰條電鞭係咩武器.....有攻擊力嘅咩？

叉電線

應該係花曬條喉

爆頭

自 電線黎

爆頭！係咪打死左？

好耐之前 一野ko左 有d蝻身上會帶d鐵鏈

係咪死左

想知條友放監未

雲長

正評 上一頁

開頭以為係鐵鏈 睇落去原來係叉電線
赤手空拳都好過條垃圾線啦
不過最ON9係唔夠打都仲要打

港男得分!

嘩.

港男佢碌野咁大支,攻擊速度慢
正常如果對家速度快啲,以S字步法衝埋去打埋身戰唔會輸
總結南亞漢能力不足
利申:S字步法學習得宜甚至可以避到字彈

點解可以咁能矇

條友會唔會死鳩左

南亞馬騮仲係到炸炸跳 一嘢KO

lm

對方用長棍剎落嚟, 你扯行條電線都擋到嘅
不過條嘢冇攻擊力

班曹軍係到追雲長？

扯行碌鳩都冇用啦碌野咁大支

條友事後比人追打？

btw,夜晚嘅深水埗真係好恐怖

ho ball

冇死到吓話？

打得好，南亞全部應該死

太長太重其實唔太好用，我睇佢每次fing都有機會失平衡咁

扑到爆哂缸

條友耍到好似mon hunt ge 大劍咁
最尾仲要儲氣

好有功夫片FEEL
D武打戲又係鍾意用呢D打

0:29 伊巴？

佢同鄉睇得好開心

南亞人好nice㗎....
犯事嘅都係小部分....
大家見到成場得一個南亞人犯事咋
其他都乖乖地睇